‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [486] 再也不開牛太公場

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

唔記得改487

渣ga

你係 >w< ??

487

系牙-3-

搵定新同盟

-.-?

團隊又串

-.-？

好mk

新手留名

牛太公望

新手lm

入錯mk post 走

珍

聽日高水3箱未

s巴打唔打超火

又連續十連 早知唔all-in抽

30個10抽

有冇得keep

好null

二十抽都null
食一次糖水都唔止啦

收到風 送既抽特別易中

true
兩隻都係 輕鬆
係咪好NULL 好妒忌呢

好null 牙

再也沒法NULL如當初

null 你

希望果位師兄聽日繼續上水曬

免費10抽中晒2隻
係咪好null 好妒忌

好妒忌

這些機會

禾地e d垃圾剩係可以抱住每屬240角哭泣

勁

打定一枝預防針:工作室又串

工作suck又串

幾時開放免費體驗一場
咁先sell到多d客

now

ok open

想打咩牙 ching

艾瑪除左來自彼方仲要乜先可以開場爆發放2技

想試料

聖城啦啦隊

係都唔出第6層既資料

650尾150角

回毛用咗幾多石？

係咪可以用落黑人F&H取代

睇落唔得

唔記得
一個星期一把
間中休息整其他屬

當你場場3尾都要217場 = 1085毛 = 2172石

打角可以打埋尾
同埋有6箱2x高暗

有無大佬幫打超火 差2角我莉

係大莉莉幫其他角色過超火

Bye

.gun

角血1347
角攻1164
符血1115
符攻980

嗰20加蛋係真愛既表現

識玩一定係分俾20隻角

龍嗰十滴計埋建多過10
嗰20唔食會差2滳先100%唔死

真
+320可以帶法專

唔打超火

好

有沒超光

有冇巴打可以carry小弟過活動水龍 expert

係咪打火超想跟

唔夠光珠‼️‼️‼️

唔夠暗珠‼️‼️‼️

唔夠火珠‼️‼️‼️

點解又開post?

乜都唔夠‼️‼️‼️

任抽嫁WOW

師兄等你好耐

抽唔到龍

又話2隻都係

兩隻人 新手玩左一個月都無
角抽得7788 龍真係唔夠

新手 lm

聽日十抽中晒啦

唔會聽日冇圖睇掛

最on9係我賣曬D 4星龍
5星龍唔夠 又無4星用

超暗2分鐘

留低抽新年POOL

S:留毛咩 課咪有

隻game應該準備執柒啦
街場超龍都沒房 勁

S:再也沒法課如當初

打咩超

咩超都沒房
一係7000戰垃圾開房

師兄仲有咩角未有

好正常
高戰嘅應該畢咗業
得番啲514嘅想打超級

萬聖 Fire Emblem 新年 三個限定pool
同一d幾隻日常

人流過疏啦
講緊7000仲要係得一間房

現充日

我琴晚見好多人超火喎

星期六都要返工

專登唔分職業走去睇 都係得3-4間
好接近執柒

想打乜牙

工作室送錢？

諗住街場打火以外打乜都沒所謂
咩屬都入下咁 入個正常場搞左成粒鐘

就執仲打咩超龍

打都未打過
我早知佢會執
都費時打

應該捱到出年

但我啲石石捱唔到下次龍肥日

因為佢得返幾千張單抽券

再也沒法抽如當初

有冇師兄可以轉暗補俾我推寶龍

再也巴轉左

唔該再也巴

得返幾張單抽

再也巴又CURRY

隻鼠正撚到…

冰隻

G bf

俾下面罵埋另一隻

有無人打超火

S巴打唔打超火

你唔講都冇特別留意係臭雞莉
Show Blocked User - 庫丘林

莉莉都出SKIN

再也不開

想跟

唔開可以跟

開未, 一大班人捕住

Gbf好5好玩

比code plz

M底先玩

要搵拉頭斧/劍開

s巴一日唔開就冇

你有斧嫁喎

我冇武

整
之前又話-76

-34

之前s巴都係咁
好似

無s巴就唔成事

481-9255

入未 -補

我唔得行

執得

入未

同緊寶龍博鬥

咩配置

782-2085 bug jer

ME OK?

好耐冇玩
想問下諗住整把真龍武比法克
個流程係點

是但組 差2屬先推完

打真龍

係咪要整把虛空武打真闇先？

頭先隻G唔係你?

我叫超火 右下

MK葉嚟

睇你咩進度

MKJAI都打超火

你地玩2G?

D大佬出咗攻略

我仲係全50lv

我之前果D都未郁過

終於30尾
Btw 唔是mk唔是G

有冇5屬攻略 未打過

打到54就算
不過冇太公冇水主冇光主

尾 仲唔係4mk

我做左登入黨了

有冇人同牛太公打 冇就收工

youtube

打, 頭先隻補係歐文名?

是mk

lazy 咁唔打住

太開心打錯字

係

棄彈G水隊未

葉小弟（文盲）今天 21:56
差1尾
QQ
打多場 OK?
7359751

太公係咪玩太公？

-補 有冇人同牛太公打

MK

一早棄左辣殺水隊

求燃亮 真文盲

有冇大佬可以同我一齊打水龍expert
冇人打

3631377

526-1350

入

禾都想打火超

又話右下, 呃9禾

牛太公準備null你鳥

搵人接我力了

唔好null

018-1573

快手打一場 要肝活動

用哂分卡打100萬
之後裝波波卡淨係打波波就夠換嘢

有得打未

607-1082

梗係唔係龍肥啦

冇

有咩驚玩

我今日好穩

S大大話玩gbf 想見我大莉莉一面=‘=

缺唔缺奶，我太公望

我牛太公望

= =

入未, 唔夠輸出

好難玩

打到11:10
786-7069

6min

有無清高水

一字火 我行下路既下路

點解同一個位可以再死

ho ho siu

只是技術性調整

sor lo

我11點9支援

DON 一字火 我行下路既下路

有冇人打兩場超火

工作室又串

跟

終於 多謝大家

收到大佬

有冇大腿可curry小弟過洛克人團體

小薯gun

714-5289 thanks!!!

S BA又carry

thanks don巴, 再也巴

thanks don巴, S BA

工作室好搵

系牙

再也巴嚟

有無大神幫手開超火箱

差1個箱打野團打極唔贏

3場毛

Be humble

做好事不留名

打唔打火超

SBA

有人咪打

Gun

多謝CHING 真係中左不死BIRD

035 3315

-2 超火

你識唔識補火燒

你用槍啦師父

唔明，有人中火燒就補？

大家係咪好NULL好妒忌呢

咁我用好女仔啦

拉頭開？

556-4504

點解咁夜都咁曬

支持C兄POST圖
分享喜悅

歐洲朝早

俾師兄接得咁靚don巴完美助攻

出字先break喎

有冇CHING打真水中級
557 0341

師兄好波

934-7071

收到

no.?

5毛 有咩易打又唔會NULL

激情帝國

連登有愛

工作室又串
好名好名

打多一場ok?

545-6445

-31水尾
-70光珠

-補

感覺到準備null

又有神秘力量阻住老夫

萬八牛在望

謝謝curry

咁快Break

連個天都唔鐘意我

是咪又係老夫

原來水主槍仲可以打

sor

又屈我curry

點解唔得

聖誕icon 好正

goodjob!

有無巴打帶打超風？

希望用海豹嘅歐洲十連嚟換取我十連中晒

Hi

幾時玩返

我Keep住有玩架喎

重返真龍未

全巴, mk冇情都打真龍 熊爺?
唔怪得知d人話你唔係玩

玩龍絆唔打真龍仲有乜嘢打

挽留

抽野囉 大把券券石石, 慢慢摵

我去G bf抽唔好

好
教練帶隊去玩GBF, 一齊跟

歐抽熊唔使課金都有得抽 點解唔抽呀

每個星期都有清三箱

抽完再歐曬都冇味啦 刀冇人玩

收到風今日2:00復活

十抽中晒

開箱開咩級

高

開超火/暗啦，上黎搵大大carry D514都夠做

費時練超龍
唔想拖累大腿幻神

練下啦，超暗真心易過高暗
超火過到落石就得

你話牙?

大腿幻神嘅時間唔能夠浪費

小腿毒L聖誕陪練

琴日禾地唔夠力拖累左太公

左下好易玩

聖誕要返工好撚慘

唔係右下就得

唉 啲腳毛好長 要著長褲先出到街

買咗牛乳足膜敷死皮 好想見到一塊塊甩嘅畫面

咁凍緊係著長褲

水寶龍roll到好嬲

晏晝條街好多短褲囡囡喎

無廢雷牙 又無風補
無得打

有龍ba咪duck

禾都係

打左光寶未？
我見人家康法克女主槍，牡丹好似唔難（主控女主槍）

打jer 好易

我工作室既手足黎‼️‼️‼️

又bin

DON大刀跪求今晚水超開3箱
真。師兄我好穩

細細個就睇FT工作室大

想睇太公望指揮don巴

‼️‼️‼️工作室規模好大

嗰個伏位黎，上面唔知邊個留左個火山喺度，同一字火中間得返條窄路

豬男人唔洗課啦

有圖未

開左唔夠1個月昨啵
No吹水

沒相我話我全公司都係靚女都得架啦

我信

夜晚有囉

唔洗風補喎

2點10抽回龜

自從織頸巾後 禾覺得禾切開係黑色帶點粉紅色

不好笑

有粉紅色

何必呢

真係織到

明架啦

點打牙

坐巴士前面有個短裙姐姐

超風街場都係槍斧刀補最易組？

瘦底肥婆黎

又唔肯講 null了

阿嬸黎

想要皇女隻肥貓

想要皇女同肥貓

想要肥女同皇貓

有新G料

中 耶穌都復活埋

180mb 無wife又要del驚

又唔係180gb

剩係Auto very hard都有排玩

今日出6環？

Vary 硬

6環要要下個版本update

唔知主線會唔會又冇配音

想試有幾硬

隻克乜戰力4條8了

無錢點配
有啲ee哦哦已經要還神了

Too slow

聖愛緊係ee哦哦

睇來捱唔到出年

唔夠硬?

再也沒法硬如當初

再也沒法配如當初

邊有咁兒戲 長做長有呀
至少都抽哂啲石石先

中new

扑左

跟右

gun

有無Ching curry 高水

終極左膠

流卡?

想G流卡係咪可以一箭射死暗龍

歐洲師兄果邊係咪深夜了 30分鐘仲未上黎報平安

歐洲師兄3點先抽的

3:05?
唔記得
唔怪得我唔中

1501

準備好又null又妒忌了

等主線體力半減先刷very hard?

刷緊啦喎
而家有減半

冇睇辣殺驚公告 sor

mk仔先唔睇

有新角

送?

巴哈睇到

mh?

LM等睇下次龍絆日就係新角新ver.
琉卡永遠無人記得

有冇話刷邊關好?

師兄上水未

今晚要開箱箱

開哂了

開真水高級ok?

水超please

入門ok?

劍gun

ok

跟-30

真心想跟 咩高龍都得

想一場高火 兩場高水

無問題

唉 跌咗隻斧落嚟以為係眼淚 差啲唔記得新角係苦

仲想點

回家了

抽咗巧多淨係想要克乜嘢

有再也巴打咩都可以瞓地

分身太多

係再也巴打s

仲auto緊veryhard
而家先打到第6章

Auto點跟呀🤢🤢🤢

馬給這天降人偶突然出場搶我盧卡就夠氣的了，最終好不容易死了，結果他特麼附身到一個妹子人偶身上去了，全他媽完了，這下我更沒戲了！

打暗龍要帶票先唔死

賺錢果陣有客連水章都唔夠換票打超水
要幫佢打埋帝國

再也巴真心勁 auto

收佢錢打帝國

嫌唔夠硬

柯裡超龍

全巴curry

再也包

想問全屬8把520咩價位

16把啦喎

仆街 好運到我有d 驚 而家用曬d 運 下次新年pool 點算

等緊你張圖

未試過咁期待

典解係16把

ho ball ching

ching 碎料

只能說禾書了

也許是你棄了

水超第一次召集

白毛跟

刀系留名

笑乜野

水瀨祈 我射了

中

倒數汁笠

新刀有無食評

未拎到

回歸抽兩吓抽中新斧同新龍
勁唔勁？

歐夠未

勁，拖爺回家未

夠了

不了，冇乜動力玩鴨驚

收到風同GBF合作出古戰場

我有一句野好耐冇講過

我成日講

大姐可以收返埋了

水瀨祈配音直接拉滿就完事 洗乜評

新刀打風超勁啲？

我想問下大佬們，如果冇尊但係又要用太刀打真風

係唔係靠自己配龍符配到100%抗暈？

定係靠補師然後自己推輸出？

刀gun

唔中技咪得

唔中招

核爆暈通常3風前就會醒返 好似係

夜d curry me 3場超風好不好

水瀨祈=電姆=雞

咁就一世

請珍惜藍毛

莉莉

有冇師兄可以帶小弟開荒高暗-3- 兩場就ok

=3=

Plz =3=

Ho mk

高暗街埸已開=3=

3863841

師兄打救我啦plz

我街場開埋高水先

No prob bro

夜D

我屌你老母啦

又糖水 明架啦

熱愛龍肥既話而家就開得波

終於開完

街埸plz come 高暗

-1劍

咩名

開未

開！

又呃

超水召集

求帶一場高火

要開咗箱箱先

巧

又唔齊人

應該夠用到執

一隻水角都無

開高箱算

15分鐘開箱ok?

Ok沖涼涼先

想開超風箱有無人curry

再也巴s curry 高水未

ready 了

新刀有人試左倍率未

打乜

你地話事
我開咗

打?

高水未

點解唔開超水箱

想跟超水

3場超水?

我可以超水呀

高水ready

想問下 如果唔小心將一突龍族突破落零突龍度..變咗一突龍 叫客服還原 佢肯唔肯幫架？

5G

超水
188-9691

這遊戲是沒有管理員的

一開ser個時好似有人成功
但今時唔同往日

-法

我屌佢老母 見到佢有兩隻金龍以為有好野
見到有兩彩 心諗坐定粒六 我屌兩條都龍 咁以為係新龍都柒唔晒
點知佢出兩條水貞

大佬們開完箱可唔可以curry 我

我睇下片點玩先

頭先手殘 將隻一突聖誕光龍 突咗落零突到 喊出黎

老夫頂我 我睇下片點玩先

點入泡的

889-7285

@老夫

S bra開?

457-8551

走晒 900-0294

11章送個隻火 算唔算勁

好難玩 想開高箱鳥

想開超風算

sor我去練下先

對唔字大佬

夠人超風喎 但禾未用過斧打

有冇槍位

sba又串

禾想開超水先，差10角整lily

而家唔係你話事

開完鳥

唔想同你玩.jpg

好難玩喎

有冇人打火高
我水奶
2886141

笑咗

第一下追縱流體其實應該係邊個拉？鎖最近定最遠？

再也巴話最遠

失落的Auto

好耐冇見

想問下有邊幾隻角/龍可以優先投資
目標想打到高難度/真龍關

真水 8517359
求curry

如果暫時以中級真龍就 5*火弓 刀，高風都得。
水系 得莉莉
其他暫時未有角岩打

龍優先 技能傷害>60%攻龍

唔該師兄
咁我而家係唔係要虛空整把v武出黎準備打真龍?

有冇人打真火高級

打中龍可以整v534 啊～

重拾興趣

再也沒法三場超風

真係無

每屬auto住99場先?

???

主線very hard嘛

未打vh
vh有特別野要刷?

有甩第6環料

傻豬先刷定
次次出新野果陣就會有救濟任

驚到時真係出又冇咗體力半減

角血1586攻1393
卡血1357攻1192

有超風未

再也沒法喺度開箱

個個都有自己團隊了...

要幫襯了...

龍肥已死

打街場虛空成日輸 係唔係正常

睇咩關啦

高水第一次召集

再也沒法開箱如當初

有冇人掛住我

我打雷鷹虛空 有用刀口損傷無效化既武
都輸左好多場, 有一兩場係唔夠時間

收嗲死傻鳩

你做乜撚野啫你

自問自答

收到風 佢失葉

精神有問題

關你撚事？

幾時打MHW?

終於可以打主線

我而家有54條尾，可以整到3把D510，

我諗住整兩把水斧令到本身把斧變D512

然後再整多一把真龍武比另一隻角色

各位大佬有冇指教，可以睇下整畀邊隻角色？

個個都得
除咗右二

點解

未開箱冇得拎體包

駁吾刀

只有510/514 好似係

好唔該曬

糖水友又呃

發現又有虛空任
好晒時間

右二好臭
想賣咗佢換露

最近加左好多右二做fd子 覺得自己好污joe

你太污糟啦
決定block user
898

睇左d獎勵先決定打唔打

成日都趺得一條尾當我係狗

有沒野打

去糖水舖fact check佢係咪食糖水 john?

高水岩唔岩

want gun

齊人再算

糖水友

點解咁低傷

超水係咪一定要帶門票?見全部人都有帶

玩乜?

係咪玩緊第2隻game

I love u 感動你

超風

60環粒珠一開始唔比換咁狗

之後咪又係變公廁
望下d+值

1技頭3下都痛, 你太遠開

近走唔切 同埋係隻槍成日遲開技
我同你打哂成套佢先加油

訓醒又有理由可以狙擊糖水佬
你應該高興

條氣頂住頂住
唔駛訓了

我都係1技打12-16萬, 差別唔太大

我冇一次過7,8萬 差太遠
有勁槍同有斧技卡+燒傷試過打剩2分鐘

有短刀斧劍 超暗場未

斧技卡好D?
我之前都係玩刀,
正常1技都有11,12萬左右.差咁遠.

沒人玩吧

斧技卡配槍識留技break加油
斧可以打到18-19萬
刀我試過3技打到10萬
要睇夾唔夾到
岩岩隻槍場場都唔留加油break放
我想走好耐

我都見到BREAK個陣打勁少
好似無乜點扣過咁,
平時BREAK完應該剩返7分1左右

下次同禾打

終於開哂箱

其實聽到聲 佢成日中間噴緊風先放
所以場場都低傷
刀Break打到過10萬先夠完場

我都係今日先開始玩斧
刀平時好彩爆擊加燒傷就咁1技都十萬

升lv 13毛求幫

就執架啦

我睇片係刀1技break有爆擊打到12萬

刀唔駛bk
s2+s1都可以爆上16~17萬吧
要打快根本睇隻刀臉

個木椿list出左黎
八千同新斧半斤八兩
最後都係要靠短大大力

我真係未見過一條龍可以咁on9
d動作好似跳幀咁 搞到成套攻擊快到on99

佢個動作同不死鳥一樣的
係兩樣特攻個傷加埋好誇張
就咁a都幾萬幾萬打落去

糖水友仲未上水
創新記錄了

hi 開咩箱

開完啦 仲等你咩

超龍開箱第一次召集

又想呃我開game

沒人玩的

糖水友是最狡猾 最不可靠的

騙徒手法層出不同

收工就即刻潛水扮咩

邊到有潛
null足成晚

好在有老友仗義三箱
靠糖水友就死得鳥

有老友curry我未

新手都係開高龍算

要弱了 明天請早吧

你都打晒角
又扮

想升了

有冇咁勁
利申 抽左3隻

睇過片高暗1分內
3鳥1love
短刀斧劍

抽得一隻都想升了

但要三個都玩呢個套餐先得

第10章ex有d惡頂

毒抗隊先auto到

我的維 不理我

唔打超龍同檸檬有咩分別

第六章開始有陷阱就會死人

有

彈g玩左幾日唔係好想玩 應該差唔多回家

會唔會太渣

維多莉包

整光槍定光斧好

all

冇咁多鋼鋼

課

光斧可以打珍龍，光槍只可以用黎打飛G

其實2隻都係打飛G

新光斧好似可以真暗?

係喎同一個人黎，不過萬性version好J好多

可以呀

代替7定8? 我短驚BK唔到 仲係玩緊之前個隊

理想既就7
沒左刀EX
單計佢自己個dps已經少過8

會唔會好難BK

好難od

咁我都係唔試了 唔該哂

斧帶朱古力，光7用其他卡?

平時都要兩個加防 咁樣咪得一個?

多左斧EX

e, 唔係喎，搞錯左水主斧

如果代替7 小7又唔帶朱古力
咁就淨係得斧EX加防咋啵?
斧應該無技能加防 定我記錯???

模擬器team dps 18000有刀Ex情況下性愛使者dps仲高過畫家

係我7左，搞亂左水斧，你啱冇加防

有冇兩場水超清毛

有你好難清

連登冇愛

好惡

冇 最力大都係畫家黎
等於你冇理由話白毛勁過光頭
Buff機黎咋

而家打手冇麻痺龍仲低賤過大雷G

你有啦 怕咩

之前發皮4 dump左十幾粒龍晶升垃圾 冇存貨

打寶龍54lor

打哂

今朝見到個短裙 裝修佬鞋 𠝹波袋囡囡對腳巧正
最衰佢行太快冇影到

大雷G不知幾好，斷漩渦幫光頭佬keep刀傷，避少次勝率又高d

打唔打水超

正常應該break唔使特登暈

師兄識d野

返緊工

冇得食lunch咩？咩工咁pk

返工唔打機可以做咩

食糖水 今晚再打

Jo巴頂我 我睇下片點玩先

一程火車都清唔哂毛

教練有冇唔狙擊禾既一日

...

影唔到就唔好講出黎ladiu

有呀 冇上連登個日咪冇狙撃梨

差一隻水升邊隻4星好？

再也不上連登了

仲洗諗 女劍

今次ex個立方謎題好似指緊一套出年1月15號上既戲
會唔會到時宣佈汁笠

上次方塊條數都未找

2點10抽，最後G會

上次解左啦 答案一堆同太空/冥王星有關既詞
跟住周年出左冥龍

又話異域神劍聯動

佢出異度2聯動我課身家

忍!!

有new

重覆忍
唔歐唔非

有new!!!

第4隻鳳凰 唔歐唔非

圖

Fuck Off

15:06

又去日本

今日唔 out了

師兄已經冇利用價值

快d寫信投訴

代表咩

還需要三個十抽就中

下抽一定中

呃啦
我由7.5%開始d人已經咁講

代表天有眼 要還

玩左1年第一次上9%

下抽就中
!!

中！

8500露

我係家康還左啦
銀行打埋過黎問咩事

有冇莉G 幫手打超火

銀行成日打黎問
唔代表啲咩
都係無貢獻

喊左

4金有NEW

經過三個pool 今個pool終於中左聖愛使者

好似好勁咁？

好似冇人點講隻野

師兄
我今個pool都係，岩岩先中到

9%?
依家個pool食水咁深既
我決定以後唔課了

我光角最勁係佢啦
或八千代
無其他五星角
岩岩升爆左佢打寶龍，最痛扣到過十萬

我一次8.5%，一次9%。都中廢龍
係今日免費十抽反而中左

爆眼女子醫療報告覆核案 高院判敗訴須付訟費
講個笑話,法治

等15:01

垃圾驚，仲要得1金

其實聖愛使者係唔係勁英黎光角除左王子八千代仲有咩多用

就睇佢判班綠色生物就知已沒存在

性愛使者
應該唔差

執

得

未

熊爺幾時帶禾打超龍

S巴打 我就打

想問超暗四燈完噴毒應該拉右面定下面
高級慣左拉右面，但係超級我見個個企定係右面

第一次噴右面先，第二次噴下面先

有無一日係唔針對禾同糖水

無

第一次噴右面係等龍車，咁第二次點解要噴下面嘅？

再也沒法進入遊戲

佢特登咁set陰你地

星落試煉Hell好難打！！！！！！！！！！

真 難打過超級

點解咁多太公，同牛太公同一個人來？

哥布林一人一個火球 隻臭雞即時跪低

今晚打太公

再也沒法打太公

克短都要幫啲哥布林含

太公又咖哩了一場

邊隻係新龍

抽齊哂就唔駛理邊隻新

三法克加老豆打火超

有道理
買六合彩 中左就抽龍

有野打未

有冇巴打幫小弟打高光 ＝＝
差幾場就做到光d510 好橙

高光街場 法克小佬幫幫小弟 plzzz

@糖水佬

你話糖水佬係小佬

大佬 打錯字＝3＝

仲差一場 有冇師兄幫幫手 16了＝＝

原來得15 可能要多2場－3－

2場咁唔幫了@@

小佬幫唔到

認真有冇師兄幫幫手＝3＝

你咩名呀大佬

法克大佬幫幫小弟 已開

thanks S大佬

你就好...有S大大carry

可憐的我只有皇女 加晒600蛋都係得7400

再也巴又curry

求大佬carry多小弟一場＝3＝
咁我就整到光d510可以番去打暗龍混下分－3－

開咗?

開左 ghost巴入左黎

唔見有

頭先搭小巴打左場超龍 隔離條女開龍肥真龍房果頁碌下碌下 咁代表D咩

有位了

拉到7900等s巴入＝3＝

想你開房

咁高戰入唔到

謝謝s巴

多謝再也巴得la -3- 佢係禾大佬泥

做乜null

多謝s巴同再也巴

想同你食糖水

打真龍都COW到女 .GUN

有無超火

放工了
距離被炒又踏進一大步

遇到G大佬團隊

糖水舖又串

兩團相遇

賺到開巷

我就蝕到開巷

三團

超火跟

扯左 磨牙

今日真係開心 有s大佬幫手 宜家叫做高光高暗都刷到 係皇女成日畀人歧視慘啲😷

不過今日細佬終於通晒火風水寶龍55，巧開心

我都想有大佬carry

求咖喱2場真高水
差兩箱未開呀

打極都唔夠打HELL

好想下星期可以高火呀
有冇大佬sos

有5屬組隊攻略未

打未

咁樣打完仲有好多時間淨
利申：人手

隻槍有無代替品

呢隻都冇抗暈，求其一隻力英都得啦

試下水弓

????????????好難打

師兄用咩隊?
入左3張BW

放棄

辣殺隊auto

參考左真係可以半Auto

有無大大curry 我打高風
我淨係可以用洛克人挨到一下自爆

又學到野鳥

S大大

打火超

師兄你穩唔穩

火超應該ok

E排日日12點先上水 有女就唔要龍肥弟兄了

糖水巴先發制人

mhwi出左新野
龍肥呢d垃圾game行埋一二面吧

之後啲技唔食就得
我得火補都幫你唔到

I know that feel

我識避開啲技啊
但我見火法好似一定要用加防把武先頂到核爆
真龍 剋星都收皮，on9
我用 入場卷 & 受傷治療頂核爆

有無第隻角用
你咁砌法真係純粹等大佬 carry
最直接就升火補 等carry都可以留返個位比輸出
同埋火補街場都有機開到 洛克人就無了
再唔係直接上黎等大佬

利申當初訓地高風

有code未

兩隊都差隻補

真水OK？

要等s巴開

我大莉莉已經準備好了

抗性岩是但一隻都得

高定超

再也巴今日去咗邊

俾人蝦得多要反抗

今日得高

我down緊龍肥 41%

咁齊人再算
難道沒練習太耐開箱都追不回來

等你

我可以打，得白毛，靠你地輸出

係咪搞錯左
明明我先係俾人傷害果個

Duck劍

唔duck閒 你地開

S大大CARRY我十場八場超火火ok

人地唔show你了

眼汁流緊出黎

我好了

再也巴係咪棄左
好耐沒見過佢

有好多個再也巴，你講緊邊個

???? 我無斧喎

海盜斧？

咁我大莉莉點入場

d510水主斧打唔打得？